唔好俾人覺得班文職好慘係因為示威者

咁一哥呢? 佢又一早就走到? 高層個班用你地啲文職仔嚟賣慘做show 博同情咋! 要怪請怪盧偉聰。

得高層先可以行秘道，一哥一早返咗屋企訓覺啦。
留低生cancer的低級警員、無法照顧女兒的好媽媽喺警總捱餓